想寫app應該咩軟件入手? react? hybrid? andriod studio?

新手想問下想學寫app, 最後目標係似openrice, uber, ig呢類app, 應該點樣入手? andriod studio? react? react native ? hybrid?

做過research唔係好睇得明只係跟udemy學左陣，都唔知limitation同分別

lm